正所謂禍不及妻兒

屌你老母共產黨，放撚左劉霞先講啦。